歷史題: 黑警死全家, 下一句係咩?

黑警死全家

A. 死完爸爸死媽媽
B. 死完男家死女家
C. 一個都不能少
D. 叉雞飯呀Dllm

老婆戴bra

^唔

A/B ?

老婆唔戴Bra

A

B
因為A已經包咗係第一句入面

答案係堅尼米拿

呢句D靚女唔敢大聲叫喎

陳彥琳無_

Dnlm C

我要真普選

B

足金鳩猴？

狼隊全取三分

下世比人蝦

黑警死全家
死完老豆死阿媽
死完男家死女家
做鴨賣身葬冚家

屌，最撚攞命既multiple answer 既multiple choice

Pika pika

ABCD

E. ALL ABOVE

警嫂比人姦

唔押韻喎